10.16 立法會復會大家唔好用汽油彈

非常危險
傷及無辜
暴徒用淋鏹水好恐怖

更加唔好包圍立法會

撒左就攻

一樣還一樣，要開到會，先徹到反送中條列。

收到

太多水馬
搞撚左兩個月都未拆到
依家水馬出面仲要加埋鐵欄

On9 你信佢撒? 三讀通過